Mac mini好唔好用？

如題

睇你自己

二手2012 i7 mac mini / imac算啦

2012款抵玩 可以換ssd 可以換ram